klipsch t5 vs sennheiser momentum 邊個好

用iPhone XS 希望舒服 YouTube無delay

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

同問

兩隻都有delay
聲一定係sennheiser